寶林單野, 最大問題係咩?

寶林單野, 最大問題係, 你勇武條白晒頭既車長算咩英雄?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

____單野, 最大問題係, 你勇武條______算咩英雄?